如何分手？

同條女已經冇乜feel(屌厭左)
想和平分手 但佢好黐身 怕佢諗唔開
應該點同佢講好?

whapsapp

屌厭左

屌你老母

唔好面對面講
電話講

你個名

屌厭左分手你認真？

諗住wts講算
電話我都唔知點講好

認真po

樓主識嗰種女，比完錢就分手。

show你連登名比佢睇

咁都厭左
直接講有咩問題？

哇 你都幾衰個喎！